[HipHop]一人諗一個rapper名

lil dick

LI HKG

Lil Jer Jer

Skr skr skr

好撚on9

那 吾怕熱

新一季淨係得佢睇得入眼

President Xi